{"response": {"id": "2017/05/26/549", "data": "2017-05-26T00:00:00Z", "retranca": "egijadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O MIGUEL", "texto": "\nDIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O-S\u00c3O MIGUEL\nPROCESSO SEI 6016.2017/0004708-0 - PREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO 01/DRE-MP/2017 - Presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de limpeza, asseio e conserva\u00e7\u00e3o predial, visando a obten\u00e7\u00e3o de adequadas condi\u00e7\u00f5es de salubridade e higiene, com a disponibiliza\u00e7\u00e3o de m\u00e3o de obra, saneantes domissanit\u00e1rios, pap\u00e9is toalha e higi\u00eanico, materiais e equipamentos, incluindo-se desinsetiza\u00e7\u00e3o e desratiza\u00e7\u00e3o, bem como, limpeza de caixa d'\u00e1gua, nas depend\u00eancias da Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o-S\u00e3o Miguel, observadas as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e condi\u00e7\u00f5es dos servi\u00e7os constantes do Termo de Refer\u00eancia \u2013 Anexo I do Edital. UASG 925203\nO Pregoeiro da CPL-1 da DRE-MP, respons\u00e1vel pelo Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico n\u00ba 01/DRE-MP/2017 e para conhecimento de todos os interessados em participar do referido certame, responde aos pedidos de Esclarecimento encaminhados pelas empresas SETTER COMERCIO E SERVI\u00c7OS GERAIS e MORHENA, LIMPEZA, COLETA E LOGISTICA, como segue:\nEm resposta aos questionamentos, prestamos os seguintes esclarecimentos:\n1)\tSETTER COMERCIO E SERVI\u00c7OS GERAIS\n1.a) se a empresa pode isentar-se da vistoria mediante assinatura da Declara\u00e7\u00e3o de Pleno Conhecimento das Especifica\u00e7\u00f5es do Objeto para execu\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os (Anexo III) Ou independe desta declara\u00e7\u00e3o e necessita sim da Vistoria caso a empresa se classifique.\nRESPOSTA: De acordo com o item 3.6 do Edital a Vistoria \u00e9 obrigat\u00f3ria.\n1.b) O valor do lance dever\u00e1 ser Pre\u00e7o Global mensal x 12 meses = Pre\u00e7o Global anual?\nRESPOSTA: O crit\u00e9rio de julgamento para esta licita\u00e7\u00e3o \u00e9 de menor pre\u00e7o global anual (pre\u00e7o total mensal X 12 meses), conforme disposto no Preambulo, itens 7 e 10 do Edital.\n1.c) O reajuste na parte de sal\u00e1rios, na planilha de c\u00e1lculo, poder\u00e1 ser aplicado em janeiro de 2018, conforme \u00edndice da Conven\u00e7\u00e3o Coletiva da Categoria? Ou s\u00f3 poder\u00e1 ser aplicado daqui um ano quando vencer 12 meses do contrato?\nRESPOSTA: Nos termos da legisla\u00e7\u00e3o vigente, especialmente o disposto no Decreto 57.580/2017, e Edital 01/DRE-MP/2017 os pre\u00e7os contratuais poder\u00e3o ter reajuste econ\u00f4mico, observada a periodicidade anual, sendo como \u00edndice de reajuste, a fim de compensar os efeitos das varia\u00e7\u00f5es inflacion\u00e1rias, o equivalente ao centro da meta de infla\u00e7\u00e3o fixada pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional - CMN, v\u00e1lida no momento da aplica\u00e7\u00e3o do reajuste, e que substituir\u00e1 qualquer outro \u00edndice que esteja sendo adotado no \u00e2mbito municipal. Ainda, ressaltamos que na hip\u00f3tese da varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo - IPCA ultrapassar, nos 12 (doze) meses anteriores \u00e0 data base do contrato, o centro da meta, em quatro vezes o intervalo de toler\u00e2ncia estabelecido pelo CMN, o reajuste de que trata o \u201ccaput\u201d do artigo 7\u00ba do Decreto n\u00ba 57.580/2017.\n1.d) No quadro de auxiliares n\u00e3o foi considerado agente de higieniza\u00e7\u00e3o. Seria um funcion\u00e1rio respons\u00e1vel pela limpeza de banheiros com grande circula\u00e7\u00e3o. Seria o caso?\n"}}