{"response": {"id": "2017/05/21/733", "data": "2017-05-21T00:00:00Z", "retranca": "egifadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTO AMARO", "texto": "Processo 2017-0.073.471-3\n1. \u00c0 vista dos elementos constantes no presente administrativo, em especial das manifesta\u00e7\u00f5es do Setor de Conv\u00eanios, Setor de Contabilidade e da Assist\u00eancia Jur\u00eddica desta Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o, \u00e0s quais acolho e adoto como raz\u00e3o de decidir, com a compet\u00eancia a mim delegada pela Portaria 2324/2017 e fundamentada pela Portaria n\u00ba 3477/2011 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, AUTORIZO o aditamento para prorroga\u00e7\u00e3o da vig\u00eancia, por mais 30 (trinta) meses, a partir de 01/06/2017, do Termo de Conv\u00eanio n\u00ba. 111/SME/2012-RP, firmado entre a Prefeitura do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo e a ASSOCIA\u00c7\u00c3O COMUNIT\u00c1RIA DO JD. S. JORGE E ADJAC\u00caNCIAS, CNPJ 03.862.123/0001-20, cujo objeto \u00e9 o atendimento de crian\u00e7as, atrav\u00e9s do CEI NOSSAS CRIAN\u00c7AS II, com o atendimento a 70 (setenta) crian\u00e7as na faixa et\u00e1ria de 02 e 03 anos, pelo valor mensal de R$ 46.961,60 (quarenta e seis mil, novecentos e sessenta e um reais e sessenta centavos), j\u00e1 inclusa a verba de instala\u00e7\u00e3o;\n\n2. Outrossim, AUTORIZO o empenhamento dos recursos em nome da institui\u00e7\u00e3o acima   citada,  no valor de R$ 371.692,80 (trezentos e setenta e um mil, seiscentos e noventa e dois reais e oitenta centavos), onerando a dota\u00e7\u00e3o n.\u00ba  16.18.12.365.3010.2.825.3.3.50.39.00, do or\u00e7amento vigente, por meio da nota de reserva n\u00ba27.680, juntada ao processo \u00e0s fls. 193;\n\n3 \u2013 Ficam mantidas as demais disposi\u00e7\u00f5es do ajuste que n\u00e3o colidam com o presente.\n\n 4-  A documenta\u00e7\u00e3o exigida pela Portaria SME n.\u00ba 3.477/11, em especial as certid\u00f5es negativas de d\u00e9bitos, dever\u00e3o estar devidamente em vigor no momento da assinatura do Termo de Aditamento.\n\n"}}