{"response": {"id": "2017/05/19/17", "data": "2017-05-19T00:00:00Z", "retranca": "egimadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO BUTANT\u00c3", "texto": "((TITULO)) DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 BUTANT\u00c3\n((TEXTO)) EXTRATO DO TERMO DE CONV\u00caNIO N\u00ba 20170061/RP- CRECHE/CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - CEI S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS- DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O BUTANT\u00c3 - PROCESSO: 2017-0.048.716-3 \nPARTES: PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO, por meio da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O representada pela Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Butant\u00e3 e a CARITAS DIOCESANA DE CAMPO LIMPO \nCNPJ: 64.033.061/0001-38 VIG\u00caNCIA: 28/04/2017 a 27/10/2019\nOBJETO: Atendimento \u00e0s crian\u00e7as por meio de Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil/Creche, segundo as diretrizes da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e de acordo com o Plano de Trabalho aprovado pela Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 DRE.\nA CONVENIADA manter\u00e1 em funcionamento, a partir de 28/04/2017, um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil/Creche com as seguintes caracter\u00edsticas:\nNOME: CEI S\u00c3O FRANCISCO DE ASSIS\nENDERE\u00c7O: RUA ANIS CHAKUR, 175 \u2013 JARDIM ALVORADA \u2013 S\u00c3O PAULO - SP\nCAPACIDADE DA CONV\u00caNIADA: 150 CRIAN\u00c7AS, SENDO 48 DE BER\u00c7\u00c1RIO.\nFAIXA ET\u00c1RIA: 0 A 3 ANOS\nVALOR DO \u201cPER-CAPITA\u201d: 60- R$ 633,84 30-R$ 493,12 30-R$ 452,41 30-R$ 418,68\nVALOR DO BER\u00c7ARIO: 48 - R$ 220,48\nVALOR DO PAGAMENTO MENSAL:\t\tR$\t 78.956,70\nVALOR DO ADICIONAL BER\u00c7\u00c1RIO:\t\tR$         10.583,04\nVALOR DA VERBA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O:\tR$\t            0,00\t\nVALOR DA VERBA DE INSTALA\u00c7\u00c3O:\tR$\t     5.120,50 \nVALOR DO PAGAMENTO TOTAL MENSAL:\tR$\t 94.660,24\nMODALIDADE DO SERVI\u00c7O: RP\nVALOR DO PAGAMENTO TOTAL PARA 30 MESES: R$ 3.063.656,55\nDOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 16.22.12.365.3010.2.825.3.3.50.39.00.00\nDATA DA LAVRATURA: 28/04/2017\nSIGNAT\u00c1RIOS:\t- Sra. ANGELI MATIAS TEIXEIRA - DIRETORA REGIONAL\nSra. CELESTE APARECIDA BUENO CARDOSO \u2013 PROCURADORA\n ((TEXTO)) EXTRATO DO TERMO DE CONV\u00caNIO N\u00ba 20170060/RP- CRECHE/CENTRO DE EDUCA\u00c7\u00c3O INFANTIL - CEI DOM EM\u00cdLIO PIGNOLI- DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O BUTANT\u00c3 - PROCESSO: 2017-0.041.969-9 \nPARTES: PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO, por meio da SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O representada pela Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 Butant\u00e3 e a CARITAS DIOCESANA DE CAMPO LIMPO \nCNPJ: 64.033.061/0001-38 VIG\u00caNCIA: 28/04/2017 a 27/10/2019\nOBJETO: Atendimento \u00e0s crian\u00e7as por meio de Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil/Creche, segundo as diretrizes da Secretaria Municipal de Educa\u00e7\u00e3o e de acordo com o Plano de Trabalho aprovado pela Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 DRE.\nA CONVENIADA manter\u00e1 em funcionamento, a partir de 28/04/2017, um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil/Creche com as seguintes caracter\u00edsticas:\nNOME: CEI DOM EM\u00cdLIO PIGNOLI\nENDERE\u00c7O: RUA LU\u00cdSA CRAPSI ORSI, 15 \u2013 VILA ALBANO \u2013 S\u00c3O PAULO - SP\nCAPACIDADE DA CONV\u00caNIADA: 194 CRIAN\u00c7AS, SENDO 0 (ZERO) DE BER\u00c7\u00c1RIO.\nFAIXA ET\u00c1RIA: 0 A 3 ANOS\nVALOR DO \u201cPER-CAPITA\u201d: 60- R$ 633,84 30-R$ 493,12 30-R$ 452,41 74-R$ 418,68\nVALOR DO BER\u00c7ARIO: 0 - R$ 220,48\nVALOR DO PAGAMENTO MENSAL:\t\tR$\t 97.378,62\nVALOR DO ADICIONAL BER\u00c7\u00c1RIO:\t\tR$                  0,00\nVALOR DA VERBA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O:\tR$\t            0,00\t\nVALOR DA VERBA DE INSTALA\u00c7\u00c3O :\tR$\t   13.167,00+IPTU(1.148,71) \nVALOR DO PAGAMENTO TOTAL MENSAL:\tR$\t  111.694,33\nMODALIDADE DO SERVI\u00c7O: RP\nVALOR DO PAGAMENTO TOTAL PARA 30 MESES: R$ 3.594.276,45\nDOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 16.22.12.365.3010.2.825.3.3.50.39.00.00\nDATA DA LAVRATURA: 28/04/2017\nSIGNAT\u00c1RIOS:\t- Sra. ANGELI MATIAS TEIXEIRA - DIRETORA REGIONAL\nSra. CELESTE APARECIDA BUENO CARDOSO - PROCURADORA\n((TEXTO)) ((NG)) DESPACHO: Processo n\u00ba 2016-0.101.517-4((CL)) I- \u00c0 vista\nI - \u00c0 vista dos elementos que instruem este processo, em especial as manifesta\u00e7\u00f5es dos Setores T\u00e9cnicos desta Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o - Butant\u00e3, considerando a compet\u00eancia conferida pela Portaria SME n\u00ba 4772/2015, AUTORIZO com fundamento no Decreto n\u00ba. 57.575/16 e na Portaria SME n\u00ba. 3.477/11 e altera\u00e7\u00f5es posteriores, o Aditamento da Verba de Instala\u00e7\u00e3o com o Instituto Julia Melo, CNPJ 04.753.716/0001-10 para a redu\u00e7\u00e3o da Verba de Instala\u00e7\u00e3o em aten\u00e7\u00e3o ao Decreto 57.580/2017, do CEI PEQUENOS DO BUTANT\u00c3, conforme minuta, mediante repasse mensal estimado de R$ 98.020,10 (noventa e oito mil vinte reais e dez centavos). II - O presente onerar\u00e1 a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba. 16.22.12.365.3065.2.825.3.3.50.39.00.00. III - A documenta\u00e7\u00e3o exigida pela Portaria n\u00ba. 3.477/11 dever\u00e1 estar em vigor no momento do Aditamento. IV - \nAp\u00f3s, ao Setor de Conv\u00eanios, para lavratura do termo de aditamento e publica\u00e7\u00e3o do respectivo extrato."}}