{"response": {"id": "2017/05/17/346", "data": "2017-05-17T00:00:00Z", "retranca": "egifadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTO AMARO", "texto": "Processo 2014-0.281.933-8\nRetifica\u00e7\u00e3o do Despacho publicado n o DOC 20/04/2017 p\u00e1gina 103\nOnde se l\u00ea: ... crian\u00e7as na faixa et\u00e1ria de 00 a 03 anos,\nLeia-se: ... crian\u00e7as na faixa et\u00e1ria de 01 a 03 anos ,\n"}}