{"response": {"id": "2017/05/14/38", "data": "2017-05-14T00:00:00Z", "retranca": "egimadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DO BUTANT\u00c3", "texto": "((TITULO))((NG))((DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 BUTANT\u00c3((CL))\n((TEXTO)) 6016.2017/0013177-3 - Objeto: AQUISI\u00c7\u00c3O DE CADEIRAS DE RODAS ADAPTADAS.\nI) No uso da compet\u00eancia por mim outorgada pelas Portarias 2324/2017 e 2946/2005, na conformidade da Lei Federal 10.520/02, combinado com a Lei Municipal. 13.278/2002, regulamentada pelo Decreto 43.406 /2003 e disposi\u00e7\u00f5es da Lei Federal 8.666/93 e Portaria SF 31/2002, e demais elementos contidos no presente ((NG))AUTORIZO((CL)) a abertura de procedimentos licitat\u00f3rios na modalidade Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico, tipo Menor Pre\u00e7o Global para contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada visando \u00e0 contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada para fornecer cadeiras de rodas adaptadas de autolocomo\u00e7\u00e3o em atendimento aos fundamentos do Parecer CNE/CEB n\u00ba. 17/2001, artigo 59, com a finalidade de adequar as condi\u00e7\u00f5es de atendimento de qualidade e acolhimento aos estudantes da Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o do Butant\u00e3. Com o prop\u00f3sito de aprimorar constantemente a pol\u00edtica de inclus\u00e3o na Escola, a aquisi\u00e7\u00e3o dessas cadeiras de rodas se configura como possibilidade de acolhimento aos alunos das Unidades Educacionais desta DRE-BT em sua necessidade espec\u00edfica de locomo\u00e7\u00e3o. Tais cadeiras podem ser consideradas instrumentos de independ\u00eancia, pois permitem a locomo\u00e7\u00e3o das pessoas (com defici\u00eancia e/ou com dificuldades de locomo\u00e7\u00e3o) com mais autonomia. A aquisi\u00e7\u00e3o das cadeiras de rodas de autolocomo\u00e7\u00e3o ora solicitados, justifica-se, pela obrigatoriedade e necessidade de garantir ao nosso aluno plenas condi\u00e7\u00f5es de acessibilidade a todos os ambientes, segundo as especifica\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas do Anexo I do Edital de Preg\u00e3o da Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o Butant\u00e3. \nII)  A diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o- Butant\u00e3, atrav\u00e9s de sua Comiss\u00e3o Permanente de Licita\u00e7\u00e3o, torna p\u00fablico, para conhecimento dos interessados, que far\u00e1 realiza\u00e7\u00e3o de sess\u00e3o publica de preg\u00e3o eletr\u00f4nico no pr\u00f3ximo dia ((NG))26/05/2017, a partir das 10:00 horas((CL))  no site www.comprasnet.gov.br. \nAs empresas interessadas poder\u00e3o tirar c\u00f3pia do edital, atrav\u00e9s da internet nos sites www.comprasnet.gov.br e http://e-negocioscidadesp.prefeitura.sp.gov.br, ou na sede da Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o do Butant\u00e3, na Rua Azem Abdala Azem 654, Jardim Bonfiglioli \u2013 S\u00e3o Paulo- SP, CEP 05593-090, nos dias \u00fateis das 9:00 horas \u00e0s 18:00 horas, mediante recolhimento aos cofres p\u00fablicos, na rede banc\u00e1ria da quantia correspondente por folha, atrav\u00e9s de guia de recolhimento relativa \u00e0 sua aquisi\u00e7\u00e3o.\nOs documentos referentes \u00e0s propostas comerciais e anexos das empresas interessadas dever\u00e3o ser encaminhados a partir da disponibiliza\u00e7\u00e3o do sistema www.comprasnet.gov.br at\u00e9 a data da abertura conforme especificado no edital. \n((TITULO))((NG))((DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O \u2013 BUTANT\u00c3((CL))\n((TEXTO))6016.2017/0001358-4 CONTRATADA: ELEVADORES ORION CNPJ: 05.823.840/0001-78 ASSUNTO: Atendimento do Decreto 57.580-Prorroga\u00e7\u00e3o de prazo e Redu\u00e7\u00e3o de valor.- I- No uso das atribui\u00e7\u00f5es a mim delegadas pelas Portarias SME n\u00ba 2138 de 25/03/15 e n\u00ba 2946 de 11/04/05 e com base na Lei 13.278/2002, regulamentada pelo Decreto 44.279/2003 e atendendo ao Decreto Municipal n\u00ba 57.578/2017, bem como de conformidade com o Artigo 24, Inciso II da Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, ((NG))AUTORIZO((CL)), observadas as formalidades legais e cautelas de estilo, o empenhamento das despesas para o exerc\u00edcio de 2017 e em atendimento ao Decreto 57.580/2017, foi acordado a redu\u00e7\u00e3o de 15% passando a ser de R$ 26.594,23 ( vinte e seis mil e quinhentos e noventa e quatro reais e vinte e tr\u00eas centavos) o valor mensal, em nome de Elevadores Orion Ltda. - CNPJ: 05.823.840/0001-78 ,empresa especializada na presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o de manuten\u00e7\u00e3o preventiva e corretiva de elevadores com fornecimento de pe\u00e7as inclusive motor por 12 (doze) meses, a partir de 01 de fevereiro de 2017 e demais empenhamentos e cancelamentos que vierem a ocorrer no exerc\u00edcio de 2017, que dever\u00e1 onerar a seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria:16.22.12.122.3010.2851.33903900.00  e 16.22.12.368.3010.2822.33903900.00  \n ((TEXTO))((NG))60162017/0001406-8((CL))- ASSUNTO: Atendimento ao Decreto 57.580-redu\u00e7\u00e3o de valor. Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel destinado a Sede da Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o do Butant\u00e3.  - No uso das atribui\u00e7\u00f5es a mim delegadas pelas Portarias SME n\u00ba 2138 de 25/03/15 e n\u00ba 2946 de 11/04/05 e com base na Lei 13.278/2002, regulamentada pelo Decreto 44.279/2003 e Decreto Municipal n\u00ba 53.694/2013, atendendo ao Decreto Municipal n\u00ba 57.578/2017, bem como em conformidade com o Artigo 24, Inciso II da Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es ,((NG))AUTORIZO((CL)) observadas as formalidades legais e cautelas de estilo, em atendimento ao Decreto 57.580/2017 que estabelece uma pol\u00edtica de redu\u00e7\u00e3o de custos e despesas com contratos de aluguel, a redu\u00e7\u00e3o do aluguel para o valor mensal de R$ 50.400,00 (cinquenta mil e quatrocentos reais), acordado na Secretaria Municipal da Fazenda com o representante da referida empresa, Sr. Milton Lane, para fazer face \u00e0s despesas com loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para utiliza\u00e7\u00e3o da sede da Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o do Butant\u00e3, pelo per\u00edodo de 01(um) de Abril de 2017 a 30(trinta) de Junho de 2017 e ,((NG))AUTORIZO((CL))  tamb\u00e9m, os demais empenhamentos e cancelamentos que vierem a ocorrer no exerc\u00edcio de 2017, que dever\u00e3o onerar a seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 16.22.12.122.3024.2.100.3.3.90.39.00.00.\n((TEXTO))((NG))60162017/0001440-8((CL))- ASSUNTO: Atendimento ao Decreto 57.580-Prorroga\u00e7\u00e3o de Prazo e redu\u00e7\u00e3o de valor. Loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel destinado ao CEI Vila Dalva.No uso das atribui\u00e7\u00f5es a mim delegadas pelas Portarias SME n\u00ba 2138 de 25/03/15 e n\u00ba 2946 de 11/04/05 e com base na Lei 13.278/2002, regulamentada pelo Decreto 44.279/2003 e Decreto Municipal n\u00ba 53.694/2013, atendendo ao Decreto Municipal n\u00ba 57.578/2017, bem como em conformidade com o Artigo 24, Inciso II da Lei Federal 8.666/93 e suas altera\u00e7\u00f5es, ,((NG))AUTORIZO((CL)) , observadas as formalidades legais e cautelas de estilo, em atendimento ao Decreto 57.580/2017 que estabelece uma pol\u00edtica de redu\u00e7\u00e3o de custos e despesas com contratos de aluguel, a redu\u00e7\u00e3o do aluguel para o valor mensal de R$ 5.591,76 (cinco mil e quinhentos e noventa e um reais e setenta e seis centavos), a favor de Cleuza R. de Oliveira CPF: 268.072.258-22 e Fumio Nishiyama CPF: 207.243.579-04, para fazer face \u00e0s despesas com a loca\u00e7\u00e3o de im\u00f3vel para utiliza\u00e7\u00e3o do CEI Vila Dalva, pelo per\u00edodo de 12 meses a partir de 01 de Abril de 2017 e ,((NG))AUTORIZO((CL)) tamb\u00e9m, os demais empenhamentos e cancelamentos que vierem a ocorrer no exerc\u00edcio de 2017, que dever\u00e3o onerar a seguinte dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria: 16.22.12.122.3010.2825..3.3.90.36.00.00."}}