{"response": {"id": "2017/05/12/40", "data": "2017-05-12T00:00:00Z", "retranca": "egigadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DA PENHA", "texto": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O-PENHA\nEXTRATO DO TERMO DE ADITAMENTO N\u00ba 20171448/DRE-PE/2017\u2013RP DO TERMO DE CONV\u00caNIO N\u00ba 345/SME/2014-RP\nCEI LAURA VICU\u00d1A\nPROCESSO: 2014-0.293.607-5\nPARTES: PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO - P.M.S.P. - SECRETARIA MUNICIPAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O, POR MEIO DA DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O PENHA E CENTRO SOCIAL DA PAR\u00d3QUIA SANTA LUZIA\nC.N.P.J. n\u00ba 53.834.560/0001-08\nVIG\u00caNCIA: 14/05/2017 A 12/11/2019\nOBJETO: PRORROGA\u00c7\u00c3O DO PRAZO DE VIG\u00caNCIA, NOS TERMOS DA PORTARIA 3.477/11 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES E ARTIGO 65 DO DECRETO MUNICIPAL 57.575/16. \nA CONVENIADA manter\u00e1 em funcionamento, a partir de 14/05/2017, um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil/Creche com as seguintes caracter\u00edsticas: \nNOME: CEI LAURA VICU\u00d1A\nENDERE\u00c7O: RUA BURITI  ALEGRE, 663 \u2013 VILA R\u00c9- CEP 03657-000, S\u00e3o Paulo \u2013 SP\nCAPACIDADE CONVENIADA: 163 CRIAN\u00c7AS, SENDO 68 DE BER\u00c7\u00c1RIO.\nFAIXA ET\u00c1RIA: 0 A 03 ANOS\nVALOR DO \u201cPER-CAPITA\u201d:\t 60 - R$ 633,84   30 - R$ 493,12\t    30 - R$ 452,41   43 - R$ 418,68\nVALOR DO BER\u00c7\u00c1RIO:      68\t - R$ 220,48\nVALOR DO PAGAMENTO MENSAL:\tR$\t84.399,54\nVALOR DO ADICIONAL BER\u00c7\u00c1RIO:\tR$\t14.992,64    \nVALOR DA VERBA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O:\tR$\t0,00\nVALOR DA VERBA DE INSTALA\u00c7\u00c3O:\tR$               10.459,36  + IPTU\nVALOR DO PAGAMENTO TOTAL MENSAL:\tR$\t             109.851,54 + IPTU\nMODALIDADE DO SERVI\u00c7O: RP\t\nVALOR DO PAGAMENTO TOTAL 30 MESES: R$ 3.621.439,11\nDOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA:\t16.17.12.365.3010.2.825.3.3.50.39.00.00\nDATA DA LAVRATURA:    10/05/2017\nSIGNAT\u00c1RIOS: Sra. Luci Batista Costa Soares de Miranda \u2013 Diretor Regional de Educa\u00e7\u00e3o \u2013 DRE PE e  Mauricio Tadeu Miranda - CONVENIADA"}}