{"response": {"id": "2017/06/02/542", "data": "2017-06-02T00:00:00Z", "retranca": "eginadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O MATEUS", "texto": "((TITULO))DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - S\u00c3O MATEUS\n\nDESPACHO DO DIRETOR REGIONAL \n\n((TEXTO))((NG))6016.2017/0016336-5((CL)) - Contrata\u00e7\u00e3o de int\u00e9rprete de LIBRAS \u2013 CARLOS GRAHAMHILL MACIEL DE MOURA - 1- No uso das atribui\u00e7\u00f5es a mim conferidas pela Portaria SME N\u00ba 2.324 de 03/03/17, com base no \u201ccaput\u201d do art. 25 da Lei Federal n\u00ba 8666/93 e nas disposi\u00e7\u00f5es constantes nos Decretos Municipais 44.279/03 e 57.578, de 13/01/17,  tendo em vista o Edital de Credenciamento de Int\u00e9rpretes de LIBRAS SME/COPED/DIEE N\u00ba 02/2016 e demais elementos contidos nestes autos de processo, AUTORIZO a contrata\u00e7\u00e3o de CARLOS GRAHAMHILL MACIEL DE MOURA , CPF: 178.588.198-10, para atuar como int\u00e9rprete de LIBRAS junto aos profissionais vinculados \u00e0 Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o S\u00e3o Mateus, no CEU EMEF C\u00e2ndida Dora Pino Pretini, conforme cronograma anexo a este processado, num total estimado de 780 horas, no valor unit\u00e1rio de R$ 62,00 e valor total de R$ 48.360,00 onerando a dota\u00e7\u00e3o 16.23.12.368.3010.2822.3.3.90.36.00.00 e no valor de R$ 9.672,00 referente \u00e0 contribui\u00e7\u00e3o previdenci\u00e1ria em favor do Instituto Nacional do Seguro Social \u2013 INSS, CNPJ: 29.979.036/0001-40, onerando a dota\u00e7\u00e3o 16.23.12.122.3024.2100.3.3.90.47.00.00. 2- Ficam estabelecidos nos casos de aplica\u00e7\u00e3o de penalidade, os dispostos no Edital de Credenciamento SME/COPED/DIEE N\u00ba 02/2016, sem preju\u00edzo de outras san\u00e7\u00f5es previstas na Lei Federal n\u00ba 8666/93 e suas atualiza\u00e7\u00f5es c/c a Lei Municipal 13.278/02.\n"}}