{"response": {"id": "2017/05/07/494", "data": "2017-05-07T00:00:00Z", "retranca": "eginadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O MATEUS", "texto": "((TITULO)) DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O S\u00c3O MATEUS\nDESPACHO DA DIRETORA REGIONAL\n((TEXTO))((NG))2014-0.288.556-0((CL)), Instituto Cem por Cento Social, CNPJ: 07.305.065/0001-94, aditamento de conv\u00eanio \u2013 CEI Anuncia\u00e7\u00e3o Ferreira I - I - \u00c0 vista dos elementos constantes dos autos, em especial as manifesta\u00e7\u00f5es retro dos setores t\u00e9cnicos desta Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o, que acolho e adoto como raz\u00f5es de decidir, ((NG))AUTORIZO((CL)), com fundamento nas Portarias SME n\u00ba  3.477/2011 e 2.324/17, bem como no artigo 65 do Decreto Municipal 57.575/16, a Prorroga\u00e7\u00e3o de vig\u00eancia por mais 30(trinta) meses a contar de 11/05/2017 do Termo de Conv\u00eanio n\u00ba 339/SME/2014-RP, firmado com a organiza\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, para manuten\u00e7\u00e3o do CEI Anuncia\u00e7\u00e3o Ferreira I, com capacidade de atendimento para  at\u00e9 119 crian\u00e7as de 0 a 3 anos, sendo 50 de ber\u00e7\u00e1rio, mediante repasse mensal de at\u00e9 R$ 81.967,89; II \u2013 Dever\u00e1 ser providenciada, at\u00e9 31/12/2017, a adapta\u00e7\u00e3o da parceria \u00e0s regras do Decreto Municipal 57.575/16; III - O aditamento ser\u00e1 formalizado conforme a minuta de fls. 448; IV - As despesas decorrentes da presente autoriza\u00e7\u00e3o onerar\u00e3o a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 16.23.12.365.3010.2.825.3.3.50.39.00.00; V - A documenta\u00e7\u00e3o exigida pela Portaria SME n\u00ba 3.477/2011 dever\u00e1 estar em vigor no momento da efetiva celebra\u00e7\u00e3o do aditamento.\n"}}