{"response": {"id": "2017/05/06/333", "data": "2017-05-06T00:00:00Z", "retranca": "egifadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTO AMARO", "texto": "Processo 2003-0.302.360-7\nTERMO ADITIVO N\u00ba 005/2017 AO CONTRATO n\u00ba 05 SUB-JA/2004\nLOCAT\u00c1RIO - \tPMSP/DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTO AMARO\nLOCADOR - MARIA APPARECIDA CARDOSO GOMES\nOBJETO:           Loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel situado \u00e0 Av Mascote, 259/263 - S\u00e3o Paulo, SP, onde est\u00e1 instalado a sede do CEI MASCOTE\nOBJETO DESTE TERMO: REDU\u00c7\u00c3O DE 30% NO VALOR TOTAL DO CONTRATO, SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO \u00cdNDICE DE REAJUSTE E  PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL\nA Prefeitura do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo, atrav\u00e9s da Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o Santo Amaro, inscrita no CPNJ n\u00ba 46.392.114/0010-16, situada na Rua Dr. Abelardo Vergueiro C\u00e9sar, n\u00ba 370, Vila Alexandria, S\u00e3o Paulo/SP, aqui representada nos termos da Portaria n\u00ba 2324/2017, pelo Diretor Regional de Educa\u00e7\u00e3o, Senhor Carlos Antonio Vieira ,neste ato denominado simplesmente LOCAT\u00c1RIO e, de outro lado, a Sra Maria Apparecida Cardoso Gomes , CPF n\u00ba 213.339.138-00, a seguir denominada simplesmente , LOCADORA,  resolvem firmar aditamento ao contrato 05 SUB \u2013 JA/2004,  fundamentada pelo art.65 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, art.49 do Decreto Municipal n\u00ba 44279/2003, Decreto Municipal  57.580/17,  de acordo com a ata de renegocia\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 747/758, do despacho exarado \u00e0s fls. 775 do processo administrativo n\u00ba 2003-0.302.360-7 para constar o que segue: \nCL\u00c1USULA PRIMEIRA \nAltera\u00e7\u00e3o na CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 O aluguel mensal do im\u00f3vel objeto desta loca\u00e7\u00e3o sofreu redu\u00e7\u00e3o de 30% , sendo alterado para  R$ 7.706,05 ( sete mil, setecentos e seis reais e cinco centavos), sendo o valor total anual R$ 92.472,61 ( noventa e dois mil  , quatrocentos e setenta e dois reais e sessenta e um centavos).\nAltera\u00e7\u00e3o na SUB \u2013CL\u00c1USULA TERCEIRA ( DA CL\u00c1USULA QUARTA).\nDever\u00e1 ser adotado como \u00edndice de reajuste, a fim de compensar os efeitos das varia\u00e7\u00f5es inflacion\u00e1rias, o equivalente ao centro da meta de infla\u00e7\u00e3o fixada pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional \u2013 CMN, v\u00e1lida no momento da aplica\u00e7\u00e3o do reajuste, e que substituir\u00e1 qualquer outro \u00edndice que esteja sendo adotado no \u00e2mbito municipal. Na hip\u00f3tese da varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo \u2013 IPCA ultrapassar, nos 12 ( doze) meses anteriores \u00e0 data base do contrato, o centro da meta, em quatro vezes o intervalo de toler\u00e2ncia estabelecido pelo CMN, o reajuste ser\u00e1 correspondente ao pr\u00f3prio IPCA verificado no per\u00edodo em quest\u00e3o.\nCL\u00c1USULA SEGUNDA\nProrroga\u00e7\u00e3o contratual  por mais 12 ( doze) meses a partir de 04/05/2017\nCL\u00c1USULA TERCEIRA\t\t\t\nPermanecem inalteradas as demais condi\u00e7\u00f5es contratuais que n\u00e3o colidam com o presente Termo de Aditamento."}}