{"response": {"id": "2017/05/06/335", "data": "2017-05-06T00:00:00Z", "retranca": "egifadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTO AMARO", "texto": "Processo 2011-0.084.669-3\nTERMO ADITIVO N\u00ba 004/2017 AO CONTRATO n\u00ba 03/ SME/DRESA/2011\nPROCESSO N\u00ba 2011-0.084.669-3\nLOCAT\u00c1RIO - \tPMSP/DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTO AMARO\nLOCADOR - OTTAVIANI EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA\nOBJETO:           Loca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel situado \u00e0 Rua Publio Pimentel n\u00ba 500/514, CEP 04408-000, S\u00e3o Pauilo, SP, onde est\u00e1 instalada a sede da EMEI DORINA NOWILL.\nOBJETO DESTE TERMO:  REDU\u00c7\u00c3O DE 30% NO VALOR TOTAL DO CONTRATO, SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO \u00cdNDICE DE REAJUSTE, ALTERA\u00c7\u00c3O NO PRAZO CONTRATUAL E DATA BASE DO IN\u00cdCIO DO CONTRATO.\nA Prefeitura do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo, atrav\u00e9s da Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o Santo Amaro, inscrita no CPNJ n\u00ba 46.392.114/0010-16, situada na Rua Dr. Abelardo Vergueiro C\u00e9sar, n\u00ba 370, Vila Alexandria, S\u00e3o Paulo/SP, aqui representada nos termos da Portaria n\u00ba 2324/2017, pelo Diretor Regional de Educa\u00e7\u00e3o, Senhor Carlos Antonio Vieira ,neste ato denominado simplesmente LOCAT\u00c1RIO e, de outro lado, a empresa OTTAVIANI EMPREENDIMENTOS IMOBILI\u00c1RIOS LTDA., CNPJ n\u00ba 14.990.327/0001-62, neste ato representada pela senhora Anna Cervoni Ottaviani portadora  do RNE N\u00ba W 350.451-U SE/DPM/DPF e inscrita no CPF sob N\u00ba 022.403.178-33, a seguir denominada simplesmente , LOCADORA,  resolvem firmar aditamento ao contrato 03/SME/DRES/2011,  fundamentada pelo art.65 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, art.49 do Decreto Municipal n\u00ba 44279/2003, Decreto Municipal  57.580/17 de acordo com a ata de renegocia\u00e7\u00e3o \u00e0s fls. 572/573, do despacho exarado \u00e0s fls. 585 do processo administrativo n\u00ba 2011-0.084.669-3, para constar o que segue: \nCL\u00c1USULA PRIMEIRA \nInclus\u00e3o na  CL\u00c1USULA TERCEIRA - prazo de vig\u00eancia contratual de 05 ( cinco ) anos a partir de 16./03/2017, sendo esta a data base do ajuste.\nCL\u00c1USULA SEGUNDA \nAltera\u00e7\u00e3o na CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 O aluguel mensal do im\u00f3vel objeto desta loca\u00e7\u00e3o sofreu redu\u00e7\u00e3o de 30% , sendo alterado para  R$ 46.182,69 ( quarenta e seis mil, cento e oitenta e dois reais e sessenta e nove centavos)., sendo o valor total anual R$ 554.192,28 ( quinhentos e cinquenta e quatro mil, cento e noventa e dois reais e vinte e oito centavos).\nA periodicidade do reajuste ser\u00e1 anual sendo o \u00edndice de reajuste substitu\u00eddo para o equivalente ao centro da meta de infla\u00e7\u00e3o fixada pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional \u2013 CMN, V\u00e1lida no momento da aplica\u00e7\u00e3o do reajuste.\nCL\u00c1USULA TERCEIRA\t\t\t\nPermanecem inalteradas as demais condi\u00e7\u00f5es contratuais que n\u00e3o colidam com o presente Termo de Aditamento."}}