{"response": {"id": "2017/05/05/355", "data": "2017-05-05T00:00:00Z", "retranca": "egifadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTO AMARO", "texto": "PROCESSO 2016-0.253.855-3\nEMEF MARINA VIEIRA DE CARVALHO MESQUITA\n\u00c0 vista dos elementos contidos no presente, em especial \u00e0s manifesta\u00e7\u00f5es de folhas 16, com base na compet\u00eancia que me foi delegada pelo inciso I do Art. 2\u00ba do Decreto 56.779/2016, e ainda, nos termos do Decreto 53.484/2012, alterado  pelo Decreto 56.214/15 e Portaria SF n.\u00ba 262/15, autorizo, observadas as formalidades legais e cautela de estilo, a baixa dos bens patrimoniais m\u00f3veis relacionados \u00e0s fls. 02 do processo administrativo supracitado., por se tratarem de bens danificados e irrecuper\u00e1veis."}}