{"response": {"id": "2017/05/04/441", "data": "2017-05-04T00:00:00Z", "retranca": "eginadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O MATEUS", "texto": "((TITULO)) DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O - S\u00c3O MATEUS\nDESPACHO DA DIRETORA REGIONAL\n((TEXTO))((NG))2017-0.034.917-8((CL)),INSTITUTO DE EDUCA\u00c7\u00c3O SOCIAL CNPJ n\u00ba 02.236.885/0001-58, celebra\u00e7\u00e3o de conv\u00eanio \u2013 CEI CASTELO DO SABER I; I - \u00c0 vista dos elementos constantes dos autos, em especial as manifesta\u00e7\u00f5es retro dos setores t\u00e9cnicos desta Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o, que acolho e adoto como raz\u00f5es de decidir, ((NG))AUTORIZO((CL)), com fundamento nas Portarias SME n\u00ba 3.477/11 e n\u00ba 2.324/17, bem como no artigo 65 do Decreto Municipal 57.575/16, a PRORROGA\u00c7\u00c3O da manuten\u00e7\u00e3o do CEI Castelo do Saber I pela organiza\u00e7\u00e3o em ep\u00edgrafe, mediante a celebra\u00e7\u00e3o de parceria em continuidade \u00e0 parceria em ep\u00edgrafe, a partir de 10/05/2017, mantendo \u2013 se a capacidade de atendimento para at\u00e9 155 (cento e cinquenta e cinco) crian\u00e7as de 0 a 3 anos, sendo 57 (cinquenta e sete) de ber\u00e7\u00e1rio, mediante o repasse mensal de at\u00e9 R$ 97.391,98, (noventa e sete mil, trezentos e noventa e um reais e noventa e oito centavos) inclu\u00edda a verba de instala\u00e7\u00e3o; II - Dever\u00e1 ser providenciada at\u00e9 31/12/2017, a adapta\u00e7\u00e3o da parceria \u00e0s regras do Decreto Municipal 57.575/16; III \u2013 A celebra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 formalizada conforme a minuta anexada \u00e0s fls. 128/133; IV - As despesas decorrentes da presente autoriza\u00e7\u00e3o onerar\u00e3o a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria n\u00ba 16.23.12.365.3010.2.825.3.3.50.39.00.00, de acordo com nota de reserva \u00e0s fls.107; V - A documenta\u00e7\u00e3o exigida pela Portaria SME n\u00ba 3.477/11, dever\u00e1 estar em vigor no momento da efetiva formaliza\u00e7\u00e3o do instrumento; VI \u2013 Ap\u00f3s ao setor de contabilidade da DRE-SM para as provid\u00eancias cont\u00e1beis; VII \u2013 Ap\u00f3s ao setor de conv\u00eanios da DRE-SM para a lavratura do termo de conv\u00eanio e demais medidas em prosseguimento.\n"}}