{"response": {"id": "2017/04/30/452", "data": "2017-04-30T00:00:00Z", "retranca": "eginadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE S\u00c3O MATEUS", "texto": "((TITULO)) DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O S\u00c3O MATEUS\nDESPACHO DA DIRETORA REGIONAL\n((TEXTO))((NG))2017-0.067.547-4((CL)), A\u00c7\u00c3O CENTRO DE ASSISTENCIA E PROMO\u00c7\u00c3O SOCIAL NOSSO LAR,  CNPJ 67.139.907/0001-07, celebra\u00e7\u00e3o de Termo de Repasse \u2013 CEI JARDIM PRIMAVERA; I - \u00c0 vista dos elementos que instruem o presente, em especial da manifesta\u00e7\u00e3o dos Setores T\u00e9cnicos desta Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o e com fundamento na Portaria n\u00ba 8.784/2016,((NG))AUTORIZO((CL)), a celebra\u00e7\u00e3o do Termo de Repasse com o A\u00c7\u00c3O CENTRO DE ASSISTENCIA E PROMO\u00c7\u00c3O SOCIAL NOSSO LAR  CNPJ 67.139.907/0001-07, de acordo com a minuta de fls. 67 a 71, visando ao repasse do recurso financeiro do Programa Nacional de Alimenta\u00e7\u00e3o Escolar \u2013 PNAE para o CEI JARDIM PRIMAVERA, C\u00f3digo do INEP n\u00ba 35181547. II - A documenta\u00e7\u00e3o exigida pela Portaria n\u00ba 8.784/2016 dever\u00e1 estar em vigor na data da assinatura do Termo."}}