{"response": {"id": "2017/04/28/430", "data": "2017-04-28T00:00:00Z", "retranca": "egibadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE JA\u00c7AN\u00c3 / TREMEMB\u00c9", "texto": "((TITULO))EXTRATO DO TERMO DE ADITAMENTO N\u00ba 20171350/DRE-JT/2017-RI\nDO TERMO DE CONV\u00caNIO N\u00ba 002/DRE-JT/2014-RI\n\n((TEXTO))PROCESSO:2014-0.295.812-5 - PARTES: PREFEITURA DO MUNIC\u00cdPIO DE S\u00c3O PAULO, por meio da DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O JA\u00c7AN\u00c3 TREMEMB\u00c9 e a PROMOVE A\u00c7\u00c3O S\u00d3CIO CULTURAL. \nCNPJ: N\u00ba 69.127.611/0001-00\nVIG\u00caNCIA: de 30/04/2017 a 29/10/2019 \nOBJETO: PRORROGA\u00c7\u00c3O DE VIG\u00caNCIA, NOS TERMOS DA PORTARIA 3.477/11 E ALTERA\u00c7\u00d5ES POSTERIORES. \nA CONVENIADA manter\u00e1 em funcionamento um Centro de Educa\u00e7\u00e3o Infantil/Creche com as seguintes caracter\u00edsticas: \nNOME: CEI VEREADOR ANDR\u00c9 NUNES JUNIOR\nENDERE\u00c7O: RUA  SANTO STEFANO, N\u00ba 118 \u2013 VILA IZOLINA MAZZEI.\nCAPACIDADE CONVENIADA: 134 CRIAN\u00c7AS, SENDO 46 DE BER\u00c7\u00c1RIO.\nFAIXA ET\u00c1RIA: 0 A 3 ANOS \nVALOR DO \"PER CAPITA\": 60 - R$ 633,84  -  30 - R$ 493,12  -  30 - R$ 452,41\t  -   14 - R$ 418,68\nVALOR DO BER\u00c7\u00c1RIO: 46 - R$ 220,48\nVALOR DO PAGAMENTO MENSAL:\tR$\t72.257,82\nVALOR DO ADICIONAL BER\u00c7\u00c1RIO:\tR$\t10.142,08\nVALOR DA VERBA DE IMPLANTA\u00c7\u00c3O:\tR$ \t0,00\nVALOR DA VERBA DE INSTALA\u00c7\u00c3O:\tR$\t00,00\nVALOR DO PAGAMENTO TOTAL MENSAL:\tR$\t82.399,90\nMODALIDADE DO SERVI\u00c7O: RI\nVALOR DO PAGAMENTO TOTAL 30 MESES: R$ 2.717.823,37\nDOTA\u00c7\u00c3O OR\u00c7AMENT\u00c1RIA: 16.12.12.365.3010.2.825.3.3.50.39.00.00 \nDATA DA LAVRATURA: 19/04/2017\nSIGNAT\u00c1RIOS: SIMONE APARECIDA MACHADO \tDRE/JT\n                          RICARDO DE ALMEIDA MELOSO -\tCONVENIADO"}}