{"response": {"id": "2017/06/01/309", "data": "2017-06-01T00:00:00Z", "retranca": "egicadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE FREGUESIA / BRASIL\u00c2NDIA", "texto": " ((TITULO)) DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O FREGUESIA/BRASIL\u00c2NDIA \u2013 OMISS\u00c3O DA PUBLICA\u00c7\u00c3O DOC DO DIA 18/05/20017.\nDESPACHO DO DIRETOR\n ((TEXTO)) 2014-0.262.083-3 Associa\u00e7\u00e3o Pr\u00f3-Fam\u00edlia e Bem Estar Casa Verde \u2013  CNPJ 16.382.349/0001-75 - CEI Ramsses II \u2013 Dr. Alberto Calvo I- \u00c0 vista dos elementos constantes dos autos, em especial as manifesta\u00e7\u00f5es retro dos setores t\u00e9cnicos desta Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o, que acolho e adoto como raz\u00f5es de decidir, AUTORIZO, com fundamento nas Portarias SME 3.477/2011 e 4772/2015, bem como no artigo 65 do Decreto Municipal 57.575/16, a PRORROGA\u00c7\u00c3O de vig\u00eancia, por mais 30 (trinta) meses a contar de 19/05/2017, da parceria em ep\u00edgrafe, firmada com a Associa\u00e7\u00e3o Pr\u00f3-Fam\u00edlia e Bem Estar Casa Verde, CNPJ n\u00b0 00.851.146/0001-40, para a manuten\u00e7\u00e3o do CEI CEI Ramsses II \u2013 Dr. Alberto Calvo, com capacidade de atendimento para at\u00e9 144 (cento e quarenta e quatro) crian\u00e7as, sendo 32 (trinta e duas) crian\u00e7as de ber\u00e7\u00e1rio, na faixa et\u00e1ria de 0 a 3 anos, mediante repasse mensal de at\u00e9 R$ 90.499,98 (noventa mil, quatrocentos e noventa e nove reais e noventa e oito centavos).II - Dever\u00e1 ser providenciada, at\u00e9 31/12/2017, a adapta\u00e7\u00e3o da parceria \u00e0s regras do Decreto Municipal 57.575/16. III-A documenta\u00e7\u00e3o exigida pela Portaria SME 3.477/2011, inclusive as certid\u00f5es negativas e certificado de regularidade, dever\u00e1 estar em vigor no momento da efetiva formaliza\u00e7\u00e3o do instrumento. IV- As despesas decorrentes da presente autoriza\u00e7\u00e3o onerar\u00e1 a dota\u00e7\u00e3o or\u00e7ament\u00e1ria indicada na nota de reserva.\n"}}