{"response": {"id": "2017/06/03/411", "data": "2017-06-03T00:00:00Z", "retranca": "egifadm", "tipo_conteudo": "LICITA\u00c7\u00d5ES", "secretaria": "EDUCA\u00c7\u00c3O", "orgao": "DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O DE SANTO AMARO", "texto": "PROCESSO 6016.2016/0000653-5\nTERMO ADITIVO N\u00ba 007/2017 AO CONTRATO n\u00ba 04/DRESA/2016\nLOCAT\u00c1RIO - \tPMSP/DIRETORIA REGIONAL DE EDUCA\u00c7\u00c3O SANTO AMARO\nLOCADOR - RLX CONSULTORIA E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE BENS E NEG\u00d3CIOS LTDA - ME\nOBJETO:           Subloca\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel situado \u00e0 Rua Samuel Arnold, 569, Jd. Maria Luiza, - S\u00e3o Paulo, SP, onde est\u00e1 instalada a EMEI JD. MARIA LUIZA\nOBJETO DESTE TERMO:  ALTERA\u00c7\u00c3O DA RAZ\u00c3O SOCIAL, REDU\u00c7\u00c3O DE 30% NO VALOR TOTAL DO CONTRATO, SUBSTITUI\u00c7\u00c3O DO \u00cdNDICE DE REAJUSTE E  PRORROGA\u00c7\u00c3O CONTRATUAL\nA Prefeitura do Munic\u00edpio de S\u00e3o Paulo, atrav\u00e9s da Diretoria Regional de Educa\u00e7\u00e3o Santo Amaro, inscrita no CPNJ n\u00ba 46.392.114/0010-16, situada na Rua Dr. Abelardo Vergueiro C\u00e9sar, n\u00ba 370, Vila Alexandria, S\u00e3o Paulo/SP, aqui representada nos termos da Portaria n\u00ba 2324/2017, pelo Diretor Regional de Educa\u00e7\u00e3o, Senhor Carlos Antonio Vieira ,neste ato denominado simplesmente SUBLOCAT\u00c1RIO e, de outro lado, a  RLX CONSULTORIA E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE BENS E NEG\u00d3CIOS LTDA \u2013 ME,a seguir denominada simplesmente , SUBLOCADORA,  resolvem firmar aditamento ao contrato 004/DRESA/2016  fundamentado pelo art.65 da Lei Federal n\u00ba 8.666/93, art.49 do Decreto Municipal n\u00ba 44279/2003, Decreto Municipal  57.580/17, portaria SF 100, de 27 de abril de 2017, conforme acordado em reuni\u00e3o realizada nesta data e  de acordo com documento de renegocia\u00e7\u00e3o e do despacho exarado  no processo administrativo n\u00ba 6016.2016/0000.653-5, para constar o que segue:\nCL\u00c1USULA PRIMEIRA \nAltera\u00e7\u00e3o da Raz\u00e3o Social da sublocadora para RLX CONSULTORIA E ADMINISTRA\u00c7\u00c3O DE BENS E NEG\u00d3CIOS LTDA \u2013 ME.\nCL\u00c1USULA SEGUNDA\nAltera\u00e7\u00e3o na CL\u00c1USULA QUARTA \u2013 O aluguel mensal do im\u00f3vel objeto desta loca\u00e7\u00e3o sofreu redu\u00e7\u00e3o de 30% , sendo alterado para  R$ 51.205,00 ( cinquenta e um mil, duzentos e cinco reais), sendo o valor total do contrato R$ 3.072,300,00 ( tr\u00eas milh\u00f5es, setenta e dois mil e trezentos reais).\nAltera\u00e7\u00e3o na SUB \u2013CL\u00c1USULA TERCEIRA ( DA CL\u00c1USULA QUARTA).\nDever\u00e1 ser adotado como \u00edndice de reajuste, a fim de compensar os efeitos das varia\u00e7\u00f5es inflacion\u00e1rias, o equivalente ao centro da meta de infla\u00e7\u00e3o fixada pelo Conselho Monet\u00e1rio Nacional \u2013 CMN, v\u00e1lida no momento da aplica\u00e7\u00e3o do reajuste, e que substituir\u00e1 qualquer outro \u00edndice que esteja sendo adotado no \u00e2mbito municipal. Na hip\u00f3tese da varia\u00e7\u00e3o do \u00cdndice Nacional de Pre\u00e7os ao Consumidor Amplo \u2013 IPCA ultrapassar, nos 12 ( doze) meses anteriores \u00e0 data base do contrato, o centro da meta, em quatro vezes o intervalo de toler\u00e2ncia estabelecido pelo CMN, o reajuste ser\u00e1 correspondente ao pr\u00f3prio IPCA verificado no per\u00edodo em quest\u00e3o.\nCL\u00c1USULA TERCEIRA\nProrroga\u00e7\u00e3o contratual  por mais 60 (sessenta) meses a partir de 18/05/2017\nCL\u00c1USULA QUARTA\t\t\t\nPermanecem inalteradas as demais condi\u00e7\u00f5es contratuais que n\u00e3o colidam com o presente Termo de Aditamento.\n"}}